想問監警會個報告依家點？

如題

無可公開報告，因為內部事務

施鳥

小罵大幫忙

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

話有人搞緊司法覆核定乜春唔公開得